！！！全世界同我出門口！！！

今日係全球聚集嘅日子
唔係畀人嚇一嚇就驚㗎！

唔轉場 出門口！

狗係唔會令我驚㗎

狗係唔會令我驚㗎2

狗係唔會令我驚㗎3

狗係唔會令我驚㗎4

推

狗係唔會令我驚㗎5

我今日做鍵戰得唔得呀？

出左 你呢

PISH

推呀
狗係唔會令我驚㗎6

中環now on the way

已到CWB 等候一齊出去。

鍵你老母
對唔對得住千幾個被捕義士

狗係唔會令我驚㗎7

狗係唔會令我驚㗎8

狗係唔會令我驚㗎9

2:30就未必 但一定係929 銅

P推

出緊門口

全球反支，香港作為全球前線，有唔出既理由？

Cwb